講真我呢啲老人家，好話唔好聽乖乖做港豬就過埋嗰幾廿年

但真係唔甘心香港變成咁
完全唔敢想像28年後香港會點
今日22年咋，
已經不斷版揸壓！改變！控制！
最基本「自由」都變得奢侈，
記唔記得97時港督離港大家嗰種不捨，
係有份情喺度真係出嚟，
同時香港人幾咁徬徨恐懼
到今日一任比一任特首差，大家都想佢落台
原因大家都好清楚。

對唔住，612我真係無力出嚟同大家跑，
亦唔想成為大家負累
我好多謝同感激為香港行到最前嘅你哋
你哋係完全將自己獻上畀香港
我知大家唔係唔怕
而係愛呢個家 所以甘願行出嚟盡最大力捍衛

但唔好怪我屌某啲仆街仔
有日食晏 我聽到有2個仔吹水
初時佢哋話約埋十幾個擺課行出嚟 會帶啲「嘢」去幫忙
點知講講下其中一條仆街話到時推佢個朋友行最前，因為佢on9，要推佢最前畀狗咬，畀狗噴，之後自己走開
我希望嗰個學生真係講下，有冇諗下自己咁做會有咩後果，呢刻仲要玩啲小學雞嘢，
你玩緊係佢嘅勇敢同愛香港嘅情
甚至玩緊佢生命
我好希望呢位「湯國x」同學你可以睇到我呢段說話，亦希望你真係冇推你位同學出嚟
你話佢on9我可以話你知你仲on9，放心我呢個on9比你更on9，因為我想屌醒你